覺唔覺破左處都無資格稱為女神

一班傻鳩係度叫子俞，結衣bb又剩

錢七BB

kay

欣宜無得輸